點解三哥番茄湯要三點開始先有

次次中午想食都冇

三點不露

笑左

要時間煲

叫佢改做一哥蕃茄湯

強烈agger

因為啲廚房佬未返
關啲水鞋事

發夢見到

蕃茄係點種出黎?
已經講得太多，自己諗下

好似之前有條片訪問三哥 人地話佢地真材實料新鮮朝早開始煲,
唔到某D鐘數唔夠好味咁話喎

收皮啦 次次食番茄湯都唔夠熱

未又係一滴香

唔關我事呀 我自己鐘意食譚仔清湯多D